今日集合地點係邊 想準確

金鐘M記

皇后大道東又皇后大道中

慶祝母親節你老母話去邊咪去邊

班警察出哂黎阻住人慶祝母親節

各區酒樓同老母食飯